INDEX > 付録 > 関連資料

# 杂志

※除非另有说明，否则作者是北条司。
※除非另有说明，否则所有价格均含税（截至2002年）。 不过，由于这是一本杂志，除非目前正在发行，否则不太可能有。

---

　周刊Comic Bunch 8月16日増刊号　 	★
　Angel Heart 汇编
出版社 	新潮社
定価 	290日元
初版年 	2001年
	

这是一本从创刊号到第9期的Angel Heart的合集，形式与Bunch相同，颜色也一致。
与第一期杂志（与单行本相同）略有不同的是故事中的对话和其他部分，故事首次出版时被粉丝指出有简单的日期错误（单行本中未纠正）。

---

　周刊Comic Bunch 1月22日増刊号 	★  
　北条司Episode1  
出版社 	新潮社  
定価 	320日元  
初版年 	2002年  
	
収録作品  
 	「CITY HUNTER」 	「阳光少女」  
	「F.COMPO」 	「RASH!!」  
	「CAT'S EYE」 	

这本书收集了连载作品的第一话，形式与杂志相同，每集都有评论和对人物的简要介绍。 包括CH和FC的彩页，和杂志上一样（尽管FC可以在单行本中看到）。 此外，CE还包括「性感的火爆女郎」，它被画成了一个单行本里的只读故事。（译注：本段待核实）  
封面是獠拿着枪的插图（与JUMP J BOOKS「CITY HUNTER 2」的封面相同）。 作为奖励，有一张「CITY HUNTER」和「CAT'S EYE」的海报（CH是JC第29卷封面的插图，CE是JC第8卷封面的插图）。  

---

	★  
　RAIJIN COMICS　創刊0号  
著者 	
武論尊・原哲夫  
北条司  
板垣恵介  
にわのまこと  
出版社 	(株)Coamix  
定価 	300日元*  
初版年 	2002年  
*出于某种原因，我去的书店免费赠送了这本书。  
	
収録作品  
 	「北斗神拳」 	「CityHunter」  
	「刃牙」 	「炸弹人女孩」  

这是"RAIJIN COMICS"的第一期，它是Coamix为美国市场单独出版的英文漫画杂志，作为日本人的英语会话学习杂志。 包括一本双语书。  
对CH作品的介绍（当然是英文的）非常有趣，而且直奔主题。 还有一条来漫画家的信息。  
( [更多信息，请参考「制作日志」。](./productionnote2.htm#raijin))  

---

　RAIJIN COMICS预創刊号 	★  
　City Hunter・Special  
出版社 	(株)Coamix  
定価 	350日元  
初版年 	2002年  
赠品：  
◆ 	CH鼠标垫  
◆ 	CD-ROM  
	・CH音频剧：Thane Camus扮演獠的角色。 #51的第一集（来自杂志）。  
・节目摘要「RAIJIN Junk English」的广播节目  
・特别的CH屏幕保护程序  
	
収録作品  
 	「CityHunter」 	「北斗神拳」  
	「守护月天!」 	「刃牙」  
	「炸弹人女孩」 	

"RAIJIN COMICS "的预創刊号（与創刊0期有什么区别…），有CH相关的额外资料。  
如果你预订了一年的订阅，你会得到一个由海洋堂制作的ケンシロウ人偶，或者一个CH的Giclee打印。 …我付不起每年的订阅费，但我希望得到印刷品（为'91年的CD封面插图）！…  

---

　週刊少年Jump特別編集増刊　 		★  
　jump novel Vol 2, 3, 12  
出版社 	集英社  
	
---

		★  
　週刊Comic Bunch 2000年7・8合併号、9号「漫画家的形态　北条司」  
出版社 	新潮社  
	
---

　週刊Comic Bunch 創刊号～2002年発売号  
出版社 	新潮社  
	
---

[BACK](./gasyu.md)  
[NEXT](./novels.md)  
